侵：中國終於肯出解放軍平亂了 香港將會安全

仲記得trump之前形容示威者為「暴徒」
而家就話終於出老解，大家將會安全
打貿易戰打到傻左 唔理香港人安危

不推文回覆

唉

侵侵: 香港人關我撚事。

侵掛住搞選舉真係who fucking care到咁

所有人應該冷靜和平安

咪阻住我搞選戰

樓主唔識英文？
佢叫大家冷靜克制 無死人佢就唔會干涉
因為條友仲想傾貿易協議

樓主英文lv1?

閱讀理解零分

特朗普(Donald Trump)政府向官员发出指示，要求他们对香港反政府抗议活动的回应要保持克制，因为担心任何支持示威者的公开声明都会破坏美国旨在与中国达成贸易协议的努力。

在今年6月份数以十万计民众开始走上香港街头抗议之际，特朗普政府官员正致力于恢复一度破裂的美中贸易谈判。

我收到風，九七之後香港不嬲有老解

我地唔好再兜了
trump咁耐以黎都係wfc
“I’m not involved in this”

五毛英文喺咁上下block

樓主已confirmed 係鬼，大家要勿推文回覆

樓豬咩英文程度？咪柒好冇

樓豬小學未畢業?

唔好講我地，得你兜啫

殘體狗屌你老母
翻譯都唔撚識用？

侵: 香港既事點解要賴落我同美國身上

樓主英文 F？

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

你唔出老解陣壓，點樣要求聯合國制裁你

依個on9仔露曬底
機場果然係重中之重

收皮啦！
唔識英文咪亂po

佢提緊 ：有共軍響咐近，港人要冷靜同安全呀

英文唔好 唔緊要可以問左先

各有各做

Not perfect, but acceptable and requires improvement
唔完美可接受但需要改善改進

核爆都唔撚柒割

好似唔係咁既意思

唔識英文

其實佢係商家佬嚟，冇利益就唔會理

香港自己救啦

721 811 不割蓆 不分化 不篤灰

trumpntrump 不斷助攻

咁依個點兜

不推文回覆
負評
上一頁

咁係點

on9 曲解 不推文

你英文U？

依個點兜

支那blame trump插手香港

垃圾文都上到熱門？有冇搞錯

垃圾樓主 垃圾標題

樓豬英文水平。。。

侵救我地啦

其實依幾日重點都係機場，出老解嚟做咩

依個呢

又block一件

除非你地將香港提升至選戰議題，唔係既話冇人駁

on9

樓主五毛狗
負皮，上一頁

佢不嬲對香港嘅事都wfc, 除非可以做到談判籌碼

你讀毅進？

請善用不推文回覆

唉 無外國勢力了
靠自己

同埋出解放軍係咪要預早通知定歐美國家同埋其他地方徹僑先

屌你係咪弱智到咁，唔識英文定唔識閱讀

唉 選舉真係大曬咁

依兩個月最主要都係

唔駛去邊境啦, 係香港境內咪有駐港部隊
咁幾時出啫即係

樓主英文U

靠自己了香港人

五毛標題黨？

點兜呢問題係

你英文真係差到咁定有閲讀障礙？

佢問點解班美國左膠democrats 明明已經幫緊手都屌佢唔支持民主咋
班democrats乜撚都屌咖啦

收皮啦五毛

Pls ignore chi na dog barking here

定講緊香港既事唔關美國事

Agger. 咁先係正確翻譯

Everyone should be calm and safe
唔係
Everyone will be calm and safe

樓主要進修下英文

咁又點? 咁肯出解放軍未先

should be 其實可圈可點

點兜everyone 呀臭閪支那賤蛆

樓主英文0分

推

香港人爭氣啲諗下點靠自己喇
國際輿論係要 但人地最多都係做到咁
唔好成日諗人地可以點幫自己
國際實際支持已經係Bonus

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

Should 同will....
應該同將會

Everyone should be calm and safe
唔係
Everyone will be calm and safe

樓主要進修下英文

Now新聞翻譯
所有人應該保持冷靜及安全

侵：我地已經夠多問題了

好快出，出完美國都唔會出聲，換取中國貿易戰讓步

樓主大陸人黎架
英文水平F都不如....係U啊

當人唔識英文？

善用不推文啦屌

你睇下trump態度

Should be 點解呀臭閪支那賤蛆

屌你係咪唔撚識英文

同中國對著幹成本太高
trump依家最想係中國落實加購農產品only
但如果提升至選舉議題，候選人就要表態

香港嘅問題係香港政府同中共搞出黎，點解會怪trump??

唔識英文就收皮啦

人哋係講每人應該冷靜同安全
屌你

佢話唔埋已伏兵南海隨時拯救香港
咁多廢話連登仔何不早早準備迎王師

臭閪支那賤蛆出黎解釋吓should be 點解

不推文回覆 搞到呢個垃圾POST上左熱門第一

唔識英文？

Show Blocked User - Almondroca
樓主高級5毛

Trump做咩Democrats就唱反調
Trump唔理香港 dem就會落力幫
Trump理既話 dem就會屌佢多事

上次講完暴徒加左10%關稅
期待下今次會點

Show Blocked User - Almondroca

2014 嘛。五年唔會變？2014 有貿易戰？trump police 到 White House 咪可以理香港囉。

你不如學多幾年英文先

又喺度斷章取義

中國人學洋鬼子語言做乜
乜鋪我撐樓主
唔識英文才是支那豬中國人

唔好斷章取義啦屌你老母

你個標題同侵講嘅嘢符合度只有中國、香港、軍隊三個objects

背後個原因咪就係話政府攪到一鑊粥咁囉。

Why? Why? Tell me why?

Trump 2014 年講 obama 白宮問題都未搞掂，唔應該理香港示威。你覺得佢依家會話自己有白宮問題未搞掂？

你地讀得英文少自己查字典
其實有將會既意思
1.
used to indicate obligation, duty, or correctness, typically when criticizing someone's actions.
"he should have been careful"
2.
used to indicate what is probable.
"$348 million should be enough to buy him out"

終於有人識英文

1.
used to indicate obligation, duty, or correctness, typically when criticizing someone's actions.
"he should have been careful"
2.
used to indicate what is probable.
"$348 million should be enough to buy him out"

樓豬英文0分
請善用不推文回覆

大家啲英文真係要進步下

#118226 又係你呀？

亂譯
直接永久封鎖佢

will may might should be 個程度有乜分別呀臭閪支那賤蛆

因為美國養大中國既

死3毛
屌你老母全家賤種
簡單都唔撚識？
Everyone包埋老解啊
曲解人意思做咩？
你依條支拿賤種番去參軍吧

樓主睇返中文算啦
侵侵twitter 留比其他巴絲負責mon
不分割

叫左你小學讀英文唔好懶

你地臭閪支那人大話高考唔好考英文添

佢撚有咁講過 垃圾沖樓主又fake news

你用百度翻譯？
柒咗就潛啦唔好再兜 睇到都尷尬

出老解咪返屋企訓，老解走咪再出黎夠膽就出老解出到2047

係呀係呀？

Show Blocked User - Almondroca

898

貿易戰讓步同出解放軍攬炒兩樣野黎喎

唔好得過吹,都吹撚左2個月 快D出解放軍

係咪英文差到咁…
人地意思係：大家保持冷靜，注意安全呀！！！

三毛專分化抹黑
請各位自行起底睇佢舊posts

你啲英文仲衰過班毅進仔

係都唔會深圳啦，駐港部隊呢？

everyone should be 喎...
唔係will be 喎

夾d廢老去一齊上前線，等d廢老做第一滴血

樓主英文真係Level 0